表哥貼心問「月事來了沒」！ 表妹崩潰發現懷孕...

扯！一名表哥於2018年6月13日到住在雲林縣的表妹家裡吃晚餐，竟然對表妹起淫念，偷偷在她的奶茶裡下藥，並趁表妹昏睡時，無套性侵得逞，幾天後更假關心「月事來了沒」，讓表妹覺得可疑，沒想到驗孕後才發現懷了表哥的孩子，揭發這件亂倫案。台南高分院依下藥性侵罪判林男8年徒刑。

根據判決指出，表哥到表妹的住所吃晚餐，兩人相談甚歡，但表哥卻利用表妹對他的信任，把他向別人買的不詳藥物偷偷摻入表妹的奶茶飲料裡，並催促她趕緊將飲料喝下，等表妹喝完奶茶逐漸頭昏、想睡，表哥則假意先離開，算準表妹陷入昏迷後再返回屋中，趁機性侵得逞。

事發三日後，表妹拜訪表哥時，表哥假意關心「月事來了沒」，並向她坦承「有對那邊做進入的事」，但也強調「不會怎樣、不會懷孕」，未料她過一陣子驚覺月經真的沒來，驗孕後赫然發現懷了表哥的種，表妹與其母親決定控告表哥。

表妹指出，當時表哥一直催促她喝奶茶，還說「妳的一杯奶茶要趕快喝掉，才不會被阿公罵」，她也沒多想就喝了，但喝完後的5分鐘便感到昏昏沉沉，於是先請表哥回家，自己則回房睡覺，直到隔天起床仍覺得頭好暈，且內褲裡還濕濕的，只是自己沒多想，直到三日後表哥向她坦承，她才發現懷孕了，雖然表哥有向她道歉，但她無法接受也無法原諒做出這些無良行徑的表哥。法院最後依下藥性侵罪判小明8年徒刑。（撰文：數位發展部）

所以咪話

點解張示意圖要有絲襪
腳膠?

配種成功

雲林都不甘示弱
新北要好好keep住第一名

一估就中

點解會咁白痴自己自投羅網

法院最後依下藥性侵罪判小明8年徒刑

3日就發現懷孕？

拉得好

雲林一分

先判個八年?二十八啦啦好嗎?或者切Q左佢, 廢撚事出黎害人

事發三日後

果晚砌完佢，第二日就話有左? 邊會咁快呀!

有聲

台灣 +2
中出+1
大肚+1
雲林+1

5番

表哥食死貓

真係會有女人比人姦完中出埋都唔知？
屌你，勞資糾紛嘛

表唔係唔算亂倫咩？堂先唔得？

表哥叫常威？

係唔係衰呢
唔問咪咩事都無囉

群雄崛起

3日？

3日

你個冚家富貴,你陰我?

表妹又贏

發現好多文盲
三日後問
再之後真係無黎m

好難理解咩

連登仔閱讀能力幾時變得咁差
明明係三日後和盤 過一陣子發現月事沒來

簡單黎講戴左套就冇事?

事發三日後，表妹拜訪表哥時，表哥假意關心「月事來了沒」，並向她坦承「有對那邊做進入的事」，但也強調「不會怎樣、不會懷孕」，[red]未料她過一陣子[/red]驚覺月經真的沒來，驗孕後赫然發現懷了表哥的種，表妹與其母親決定控告表哥。

三日

係咪佢寫得衰？個一陣子係指已經一個月？

事發三日後，表妹拜訪表哥時，表哥假意關心「月事來了沒」，並向她坦承「有對那邊做進入的事」，但也強調「不會怎樣、不會懷孕」，未料她過一陣子驚覺月經真的沒來，驗孕後赫然發現懷了表哥的種

亂倫?
表哥表妹喎

過一陣子咪即係到到應該黎m但冇黎果個日子囉 係咪蠢撚到咁

依排新北咁靜嘅

係咪冇懷孕就唔告

正如無人解釋得到台灣成日得分嘅原因

唔爭在呃埋佢食事後丸啦
又害咗條人命

唔係有左真係唔會告

常威.jpg

常公子

並向她坦承「有對那邊做進入的事」，但也強調「不會怎樣、不會懷孕」，未料她過一陣子驚覺月經真的沒來，驗孕後赫然發現懷了表哥的種，表妹與其母親決定控告表哥。

即係本來無諗住告
係因為大左肚先告

可能係計中計

唔問咪生BB

扯！

無人知係佢架嘛

其實好懷疑台灣新聞真假

可能冇大肚表妹就諗住算啦。
但大左肚冇計要同媽媽講， 跟住就決定要告

咩"有對那邊做進入的事情",
呢d野用咁文雅既言語講出黎總係怪怪地

3日後見表哥
過咗排先大肚喎

估中國家，估唔中城市

表哥? 表妹? 咁係依邊個為基礎? 表哥到底係咪表妹個阿哥

中國台灣市咪中囉

台灣人真係好撚痴線

唔知係乜藥，可以混入飲品，一飲就斷片，比人搞都唔醒，其實好恐怖

亂倫加多番咁都計漏

想知係咩藥

點解冇我份
我表妹好正

8年喎，仲有分加？？

av情節
近親落藥無套中出

即係唔大肚就無事？

班友仔應該有閱讀障礙，skip晒d自己唔想睇既keyword再自己填補劇情

表哥叫小明？

表兄妹+2
七番呀清

劉德華尋日屌我呀

點解唔落春藥？

直到隔天起床仍覺得頭好暈，且內褲裡還濕濕的，只是自己沒多想，直到三日後表哥向她坦承，她才發現懷孕了，雖然表哥有向她道歉，但她無法接受也無法原諒做出這些無良行徑的表哥。法院最後依下藥性侵罪判小明8年徒刑。

最尾果段

作賊心虛

推行剪J刑

冇大肚就諗住算，
咁係台灣，睇黎依d風化案都係冰山一角

過一陣子

雲林+1
落藥+2
大肚+3

啫話假設如果我問一個女仔有冇黎m 而佢一個月後真係冇黎 咁我就會被懷疑

哦～
嗰晚診完

個表哥又會無啦啦自爆

一個男人會突然問個唔係你條女既女仔有冇黎m？

好似有啲唔對路喎

三日就check到？

卡通片先有wo
咁刺激

擺明想食多幾次

咁又係

又估中國家家

法院最後依下藥性侵罪判小明8年徒刑。

8年咁多？

衰在唔帶套
唔係咩事都冇

cls我要去台灣住

台灣人真係一個極點

Taiwan no 1

台灣sure